我支持返送中條例

屌你老母，聽日班黑警再開槍，我一定將佢哋斬撚死

聽日不見不散

Push